有冇人上得連登多，一出街見到d廢老就火

而家出街見到廢老妹下妹下咁就好火
少少野都會屌柒佢地

每日必鬧：返工時間搭扶手梯企左邊唔行